Mavic Pro 新手試飛試影

歡迎大大力插

拋磚引玉

第一張曝幾耐?

好似係3秒
執過黎

用嚟拍飛車片

隻色好怪

下次執得好啲
唔講仲以為打緊機

我都覺青青地咁
但係因為係用電話輕輕執一執未得閒夜入電腦執
所以未執到正隻色

飛到幾多米高

Around 400m 係山上面起飛 phantom3影

G持

好wide 咁 點整

咁點解唔比最好既野人睇

執返好少少

好好多

180度全景

記得跟返民航條例 維港兩岸 飛機航道唔可以飛呀

點樣影的

Spark App入面有得揀180度全景

😮mavic做唔做到？

好靚